樓下亦可 樓上亦可

步向車站 但求下班
通頂以後 能坐上你 那已經很好過

當身邊的批鬥成風 是你讓我找到安慰
不願離開 只願留低 情願永不出位